[an機] 有咩輸入法app可以寫簡體出繁簡雙選項?

家母原先用iphone, 但最近壞機, 呢排手頭緊, 換咗an機用。

但家母有一事不滿! 佢話: 點解輸入法唔係好似iphone咁, 寫簡體, 同時有繁簡兩個選項,

之後小弟去搵，見好多輸入法app可以 寫簡出繁，但係就係唔能夠同時彈出繁簡字眼供選擇。

想問吓有無咩app解決到呢個問題

最好免費. 好用收費都可以考慮。

好似咁樣

寫完[华]字，想要佢出华字又得，華字又得
寫完[国]字，想要佢出国字又得，國字又得

家母就係識字唔多, 好多字只係識簡體字。
但係又唔想只係打簡體, 好似蝗咁。
所以如果寫簡體，可以輸出繁體咁就好啦。
但係有時同d鄉下老友/大陸親戚打字又要用簡體...

因為iphone 平時係可以做到呢樣野

觸寶輸入法

有三個 option
1.可以寫繁出簡
2.可以寫簡出繁
3.可以不變

但需要自己手動改 option